召集所有冇返工既人

各位巴絲打冇返工,有咩做? 日日坐係屋企好悶

等開學

好羨慕

上連登

如果我冇翻工，我會日日睇小說漫畫動畫清ps4驚釣魚學吉他打丁學日文去旅行叫雞學煮野食養魚學autocadsketchup去旅行叫雞約食飯睇戲考電單車玩模型踩單車搵相好上連登

搵工

傻的嗎

有得訓好訓啦 遲啲sem break完 想訓都無得訓

仲搵緊Summer job
日日做gym冇野搞

我都搵緊 搵極都搵唔到

Sem break
日日係屋企 無野做

科大仔:溫定下個sem

會唔會去學下野?

冇返工有咩意義

有咩好玩？